睇返10年前鏗鏘集講年輕人抗爭 覺得好唏噓

10幾年來
香港當權者一直無聽過年輕人嘅聲音

10幾年前
年輕人嘅抗爭都只係瞓喺度等你檯走

係邊個令依家嘅年輕人要好似上戰場咁
用血肉去對抗子彈？

係三個世代嘅人失望
70後 64
80後 沙士
90後 雨革
00後 反送中

推

4代了

反高鐵都係
睇返當年嘅年輕人
同老SEAFOOD溝通唔到

其實同𠵱家嘅年輕人都係一樣

分別係
當權者唔理
年輕人只好用身體，用前途去擋